工程师们正在开发智能厕所来分析粪便和小便。这是你可能错过的夏季科学|珍妮特·罗洛夫| 2020年9月1日|学生科学新闻
一只猫礼貌地往厕所里撒尿——听起来像是在做梦。厕所训练你的猫并不像听起来那么棒| Candice Wang | 2020年8月27日|科普
当它是空的时候，它是12磅重，而且需要一些预先考虑来装载和设置，所以它不是最移动的浴室，但它感觉最像一个室内厕所。露营最佳便携式厕所|希瑟·汉斯曼| 2020年8月23日|户外在线
假设你只有一间浴室，在项目进行到一半时，你意识到你无法在一天结束前修好厕所，需要请专家帮忙。了解DIY的极限|雪莉·安妮·格林| 2020年8月15日|华盛顿
这些都是精心设计的一套绿色教学大纲的一部分——尽管由于流感大流行暂时关闭了学校——正在培养使用干厕所的Secmol学生。学校教孩子们如何在未来的恶劣气候中生存|查鲁·卡斯图里| 2020年8月7日|奥齐
罗根拒绝和佛朗哥共用厕纸，然后他们就遇到了生火的麻烦。詹姆斯·弗朗哥和赛斯·罗根“赤身裸体，充满恐惧”……这部电影很搞笑|马洛·斯特恩| 2014年12月8日|每日野兽
他当时正在浴室里，也许是想把马桶里的水壶冲下去，这时一个警察闯了进来我不能呼吸了我不能呼吸了对警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽
这时，我们有三个人在厕所外面，其中一个人跑去找保安。中东谋杀之谜：谁在阿布扎比杀害了一名美国教师|Chris Allbritton | 2014年12月3日|每日野兽
她痴迷于印花的、有香味的卫生纸。《泰坦尼克号》如何帮助这位勇敢的年轻女子逃离朝鲜的极权国家|莉齐·克罗克| 2014年10月31日|每日野兽报
他会在椅子上放上杂货和其他物品，一次装上30卷的卫生纸。布鲁克林的第一个冰激凌女孩如何与市政厅抗争——并赢得《迈克尔·戴利》2014年10月13日《每日野兽》
一条单薄的裤子和一件衬衫垂在外面，而不是塞进腰间，他的马桶是特制的。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
完美的清洁和仔细调整衣服中的每一件物品是一个完成的卫生间必不可少的。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
厕所可能因为过于精致和邋遢而冒犯良好的品味和礼仪。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
所有的卫生间布置都很完美，每个房间都有一个凹处，里面有一个大型搪瓷浴缸。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他推测，他的主人不喜欢这种气味，即使是在他的香皂里。皮姆利科的医生威廉·勒奎克斯